【突發震撼】香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

如果今次運動輸咗 香港人會咩下場

片:
香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

Source:
西柚group

冰球比賽中的鬥毆

推

cls

作為全球最富有既城市之一俾個垃圾梁振英講未富先驕後攪到全港自信低落再淪落到而家俾發展中國家揉玩

香港需要站起來

屌你老母

咁撚樣都得？

香港人真係垃圾黎

屌佢老母大陸仔

應該禁止支國出席任何世界比賽
體育精神 禮貌 道德 尊重 佢地永遠唔撚識咁

DKLM

屌你老母支那閪

屌你老母8月5罷工

繼續7出國際啦支那人

推上國際

屌你老母，啲支那狗正一仆街

推 85罷工見

痴鳩線

時代革命

屌你老母有病呀？

係香港人太信法律先會咁

中國嘅民族精神, 射了

淨係識食禁藥

同埋去完洗手間唔洗手

中國桌球手批對手賽後拒握手 「這是代表中國人的尊嚴」 對手：他去廁所不洗手

呢種情況都唔還手

up

爭氣d啦 大家一樣咁多人
片入面除左有個2打1
其他1v1既都係比人禁住打

屌你老母支那狗

冰上曲棍球好似允許打架？不過咁樣打都可以咩？

好似只準1on1?

呢個垃圾國家幾時滅亡 點解地球可以有支那人呢種生物存在？

香港人真係好重左膠DNA

惡撚到

支那狗

香港人無還過手 對住班山番洗鬼有體育精神啦

香港要勇武起來

嘩屌 痴撚線

點撚解可以成隊都比人禁住黎打

全民練武啦

全面捱打 ?

點解最後有一個仲俾人圍緊班隊友都唔幫拖香港人唔夠揪有冇搞撚錯

冰曲打交係常識黎,點解唔還手咁傻.

話人loser 再打人
咁嘅國家都有得岀賽

呢d比賽梗係唔還手好d，又唔係無保護，等班仆街打完無得再比賽(當然香港代表唔追咎，我地都無謂理佢)

每一個隊員都選擇比人打,係每一個

Push

還拖應該冇問題
冰球好似係攞正牌打人

FUCK

唉咩事唔還手 對住班支那狗仲咁有禮貌

呢代支那年輕人好撚愛國，被洗曬腦咁，尋晚睇rthk,講大6有班rap友，叫乜撚野天府事變(個名好柒仲懶型)，班友啲歌全部吹奏祖國，超撚戇鳩，唔想有日香港都變成咁

香港人真係好熱愛和平

請尊重前線決定
唔還手=高個人素養
香港人又嬴盡掌聲

你呢啲傻閪左膠幾時死

雖然打人係唔岩
但比人打緊還拖一啲都唔過分
咁樣比人打都唔還手 真係好on9
唔理打唔打得贏 但打返轉頭係基本啦

比人打唔還手

強烈譴責內地同胞挑起民族仇恨

放上Reddit

o

唔好當個個港隊都係黃

原因?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月1日 金融界快閃集會
8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

點解你呢啲左膠仲未比人打死？

做咩唔還拖 後面一打一都唔還手

捉住黎打 兩個打一個

香港傳統，呢個月都發生唔少

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

唔係剩係北美先可以合法打交咩

唔好跟車太貼先

on99

香港人還拖呀

咁都唔還拖

推啦屌

你咪典型香港人囉 比人打到閪咁仲諗法律

痴線

唔好咁做
冰球打交真係常識黎

個度係支那黎 還手分分鐘返唔到黎
你估外國人咩

人地鬼佬睇慣哂打鬥
只會笑你香港唔識還手咁冇用

冰球運動中的鬥毆行為是北美運動中一項存在已久的傳統。它廣泛的存在於很多等級的業餘和職業聯賽中。一些鬥毆事件由於某些原因而廣為人知

又要幫佢參軍了

其實係
我睇番wiki 先知

痴撚線架

打得冰曲非富則貴
分分鐘佢地老豆老母係官係狗

中國 同香港 而家關係既縮影 單方面捱打

唔明做咩咁斯文唔開拖
罰兩分鐘有咩咁大不了

香港人唔還手真係痴撚線 唔知點解我完全唔可憐班港隊

正想講

乜傳統嚟㗎

push

錯手負皮咗 sorry

冇啦啦比人打？

點降唔還手

生番野蠻人
有錢高學歷都改變唔到食屎

屌 乜撚野運動黎
以為個wiki係惡搞

同意

cls架屌佢老母

啲人話政治唔關佢事
唔好好維護自己嘅權利
行出街都會被中国生番打囉唔該

推！

中國全國青年運動會關香港人撚事咩

屌你老還手啦

我覺得捱打嘅港隊仲on9

這些鬥毆行為被一些只存在於球員、教練和裁判之間複雜且不成文的「潛規則」所約束。這些規定被媒體稱作「法典」[3]。有些鬥毆行為是自發的，而有些是賽前就計劃好的[4]。雖然裁判在冰球比賽中允許鬥毆行為的發生，但是鬥毆結束後，他們往往會處罰參與鬥毆的球員。

屌

想確認下條RULE姐
自己踢波最驚遇到呢D豬隊友
俾人打撚咁到都唔還拖

點解唔還拖

打交係常識
單方面俾人打算唔算打交呀屌你老母

懦弱

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

都要比個機會班運動員練下波掛

港豬：被人打還手都係唔啱

反映晒成個運動 點解我地要咁文明

我國少年都那麼屌的

話唔還手果d
要搞清楚嗰度係中國
你敢還仲打低件，我諗返唔到香港都似

手套都未除

嘩我屌你老母!!!

想俾人笑係pussy?

冰球打交係要mutual agreement 架

屌你老母!!! 8月5罷工!!!

on9 你唔還拖擺自己上reddit俾人笑? 屌你老母

睇落唔會好傷，但點解唔還手？...................冇撚用！

既然毆鬥可以係冰球既其中一部份, 你唔還拖不如連冰球都唔好打啦

好似見到比分 2:11 邊隊輸咁多呢唔知.......

依個真 打唔還手，真係

點解成日放上Reddit
今舖好肉酸

x2

因為還手會有後果 所以連尊嚴都可以唔要？

冰球打交合法
一定要還手

有還手
但個個畀人圍

北美真係乜撚都打左先

pussy

垃圾支那蝗

點解港隊睇落小人過支共隊？

都要單挑應約先係

我係中國人阿hi

2比11 邊隊係11

屌你老母不得好死啊支那仔

乜春呀 兩隊都係咁多人架咋
睇多次條片啦 後面有個傻仔1v1捱打

重點係香港隊贏中國隊11:2
打交係常見但係唔係輸左打

咁我地見到大陸人係咪可以開波？

隨時連命都冇仲講樽鹽
一陣有一個係唔知咩高官權貴個仔
你只會更加冇尊嚴

屌佢哋老母！

永久禁佢地賽啦

真係成班都唔還拖
最後兩個俾人打完既望住個仲俾人打緊既隊友都唔撚幫

香港人真被馴化得太緊要
盲從法律到
總之對家唔守法對付你
你都要守法、跟規矩
下場就係俾人當狗打

屌 咁撚驚死你都係繼續做順民算啦

見中國運動員以後見一個打一個

唔還手，等人打到收手？

有無咁撚廢呀
唔好影衰香港男人啦
港女連續幾單爬哂你頭啦

咁要從呢一刻起唔好相信啦

法律係保護權貴

搵人FC

點幫拖 冰鞋嚟

lm

Bin屍

係咪多d分加

打不還手

同其中一個人係fb fd
琴日已經見佢po條片

唉 香港人

屌 真係垃圾

DKLM!

比人打唔還手可能會贏盡掌聲掛

beta mate

俾人大炒都冇而家咁嬲

好似話要除手套同 1 on 1

冰球打交多過食飯
點解唁直接還拖

禁得賽咁美國NHL摺得嘞喎

乜撚野運動黎真係蔣志光了

支那狗怕唔敢落場比賽咪用橫手

點解人多打人少

仲要話D球迷好多都係入去睇打交

咁撚驚依家香港都唔洗抗爭啦
一陣一係俾黑警射死一係俾解放軍射死
慢慢做豬囉

屌點解唔還拖

呢啲就係高質野蠻國民，孕育一群玻璃心野獸，動不動打人就自詡強國人。

推到國際賽唔比中國去.

同生番譚道德

係地獄鬼國真係唔到你揀唔做順民wor
所以我地依家先要企出黎反抗
呢場抗爭輸左，下場就係片中既人咁

任尻佢打有冇攪錯啊

呢啲就係所講嘅民族精神真係難怪就算佢地攞世界冠軍但係全世界都唔會尊重佢地

幫班大陸撚樣check下啲尿係咪紫色

港隊好守規矩呀 咪比人打到閪咁囉
你呢種諗法同阿Q有咩分別？
人地唔係唔敢落場比賽呀 係見你班傻閪唔敢還手先大力砌呀

你咪放囉 想柒出國際就

Omg

Dllm

聽講北京對出撚曬名。每次打輸都會打人。 屌佢老母冚家剷， 我好撚嬲唔係因為北京打人， 我哋好撚嬲香港做乜唔打返轉頭，吊佢老母臭西。 仲要畀班仆街撳住嚟打

屌垃圾支那仔

同匈牙利當年單野好似
不過人地會打返轉頭

推

不過香港唔係因為特殊身份，而係因為我哋有實然主權，所以可以對外參與體育盛事，呢點要多謝殖民政府幫我哋爭取

屌你老母支那狗！

依家都未輸，點解唔洗抗爭

I mean 支國信用評級係唔係打人有分加

試下過黎香港咁打番場冰球囉
全個場D人沖落去夾硬打死班仆街

乜撚料！吊

屌佢老母

到佢地唔敢還手啦

唔好太睇得起香港人 大撚把人打不還手搵路走

唔係亂打既 睇清楚先
有各自罰返5分鐘,instigator再加5分鐘
如果ref覺得你係無啦啦亂鳩咁打人可以分分鐘罰你double minor（4分鐘既 5 on4) / major (5分鐘 5 on4 + game misconduct, loses timeout)
詳情我唔講太多
但係絕對唔係大家諗到生番咁 著晒hockey gear打交
係會有懲罰既

永遠都以為唔還手 先係贏
比人笑你弱智

我屌佢老母臭x

死支那仔

香港隊連還手都冇...
同香港現況一樣
比人打都剩係識和理非

wiki寫到好撚深入
又戰術又禮儀

食屎狗

放前了解球例先

好似合法隻抽，不過圍毆就唔比

鬧班支那仔做咩？ 班支那仔好撚勇武wor

你咪等於笑緊前線比人拉果班
命都唔要咁撚蠢

冰球係容許隻揪 不過班仆街支狗咁樣圍法 根本應該還拖啦 仲諗規則?

垃圾支那

唔還手 有裝狗你唔還都可以話你驚
但大家一樣 都可以咁
冰球隊果班咪撚溝女啦

因乜會打？

係時候還拖喇, 香港人!!!!
唔好再畀左膠思想影響

原來係輸波

好撚柒 係唔係又驚出手打死人呀

香港隊贏中國隊11:2呀！！

中國人好撚危險，香港risk唔起，唔撚知邊個係中共間諜
香港人無能力感化同篩選好的中國人，亦都唔使咁做

岩岩睇左好似話打交係比,同好常見
但唔比出現多打1既情況

冰曲不嬲都可以打交

輸波打人係仆街 贏波都唔撚敢還拖就柒啦
正路係贏家搵對面隻抽架

野蠻到呢
頂！

原來係輸波打人

真係

都唔想討論可以定唔可以
係咩情況下比人打都要還拖啦屌

其實無錯

唔明點解你地會拉埋一齊黎講
我地就係唔想做順民，今時今日先企出黎呀嘛?

咩事？？？？

屌成班小朋友？ 冰曲不嬲打慣交

全隊Enforcer..........永久禁賽啦

補充一下，係nhl會係咁
大陸仔點解可以咁樣2打1都唔俾referees拉開真係奇聞
唔想打一般可以行開唔打，ref一般係中止單方挑釁
如果唔聽既就會罰unsportsmanlike罰2分鐘minor
呢個case唔係nhl真心唔清楚係點
不過如果真係輸11-2又想搵人打返一身出氣既話
責任完全係referees身上
贏緊波既人係完全無意思無必要打交理應拉開兩隊既人
大陸仔輸唔撚起無體育精神 諗下點樣可以入多幾粒好過啦

唔還手係一件事
支那狗垃圾打人係另一件事
如果你咁講全部比賽鬥打交咪得
乜都唔洗理

輸波打人 就任由佢打？唔還手？ 屌你老母

11:2 真係屎波到低能0既程度

姐係2係中國11係香港
又玻璃心碎

有冇人夠膽出黎遺責

哩個真，但係我見到都有還拖

還手呀屌

上得去同大陸人比賽，都係藍絲，咪等佢父母睇下大陸係點樣國家。

等全部去做解放軍同捐器官

DLLM

其實係深圳隊黎
北京係謠傳

留意番 冰球成撚日打交

痴撚線

冰球打交同踢波講粗口其實差唔多
你地做乜鳩

CLS

咁懦弱，如何代表香港？

咁多人唔識分隻揪同圍毆

屌 還拖啦

唉 睇到真係好撚嬲
成班人渣
唔好怪人睇唔起佢地/唔中意佢地
係佢地自己擺黎

還手呀仆街
仲係咁文質彬彬，溫良恭儉讓，就成世畀支那人撳住嚟蝦

1956年墨爾本奧運，匈牙利水球隊為咗報蘇聯鎮壓民運嘅國仇家恨，喺比賽上面打到D蘇聯佬爆晒肛。

錯晒 就係懦弱先代表到香港
香港全民尚武嘅警隊死撚晒啦

但香港人完全唔還手真係

痴撚線成班支那生番

國際制裁啦，好似孫楊咁，唔好畀佢地出賽

支那真係垃圾民族

唔同意

點解一個運動話打交係常態
咁點解唔去玩拳擊果啲
我淨係見到支那狗輸波就打尻人

打不還手真係民族性嚟

我到依家, 都唔明點樣可以做到違反生物本能？

制乜鳩裁 本來打架就係冰球一部分
就當鬥毆呢件事係制度外
點解你期望用制度黎解決制度外嘅野

係外國睇hockey
如果呢個情況裁判會叫犯規者係行埋一邊30秒隻揪再罰離場

支那

炒撚晒車：

冰上曲棍傳統係打交！！！！！

國際泳聯主席支持紫尿楊喎 點國際制裁法

夠膽就黎香港

以前係香港打得冰球通常都係國際學校架嘞, 而家就唔知啦
但無論咩背景都好, 出外打比賽好正常既啫, 你唔好咁無知好無

我覺得好代表到香港wor?
上個月個乜撚黑帶俾人兜口兜面打十幾拳唔還手都可以吹奏

建議上youtube打 ice hockey fight睇下片先
冰曲打交係常見

個情況就好似企定定比人打
然後轉個撚頭話比老師知比人恰

你有無睇新聞, 呢條真毒撚岩岩先WIN左兩場

屌你老母支那豬！！！
————————
#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

香港人唔識還手

唔好話運動 其實打交係常態黎 係香港人先咁斯文懦弱咋

成班小朋友google下都懶 仲話國際制裁
下次踢波有人講粗口係咪又要公審

NHL成班一齊打都會還手啦

同埋訓低左既話係要停止打鬥

以後組隊拳擊手去參加冰球賽算啦
反正都唔係玩冰球

但我只係見到香港人單方面被打咋喎

應該話規則係咁寫
但就算係NHL都會有好多規則外既打鬥發生

香港學校真係教你還手就兩邊都錯....好on9

拎支棍打番佢地啦屌

係，IIHF唔得架

dllm

大陸人落黎香港比人打唔好問點解
香港默許打人架，大聲叫撐警就得

DIU 咁都得
成日郁D就發爛渣打9人...
同白衫一樣

我屌咩支那狗

NHL係除哂手套1v1打
打到訓低就會停
唔會成場全部人都一齊打

利申睇左幾年nhl

打冰球定打人？

NHL先係，仲要有規矩
IIHF係唔俾打架傻9

無關咩立場
比人打到咁應該要自衛

我見到一班畜生亂咬人

大陸人一過關來港就打，唔洗講

難聽啲講句 打你咪打你 係香港人對自己道德要求咁高

我覺得Ice hockey開拖係好正常

香港其實有打開波果D一定會沖落場打7佢地
其他冇打波果D唔敢講

反正而家係咪都香港人唔岩
打獲金佢出下火都好

撚有開拖 單方面虐打黎

好多三毛狗幫支那洗白

得nhl可以打，呢班細佬level點可能打到咁呀
裁判又係大陸人買通哂

支那真係世界毒瘤

煲大佢 俾人睇下支那人有幾咁野蠻
最好下年京奧俾人杯葛就岩喇

11:2
14億都輸俾700萬人
垃圾支那國

好撚想整到佢地D關折位斷晒
係地下叫救命冇人救佢地個樣

冰曲係容許幾分鐘fight
怪就怪香港隊太斯文，唔還手

幾時黎香港比賽?
我想睇

係咪一味話「香港人好慘呀」、「制裁班支那狗」先叫純正香港人？

This is what icy hockey bench clearing brawls should look like

雖然我認同還手
但你唔好唔識ice hockey就係度9up

我地隊大炒支那11比2

合法打鬥係1 on 1咁打，唔係毆打on9你真係好打極有限

它廣泛的存在於很多等級的業餘和職業聯賽中。一些鬥毆事件由於某些原因而廣為人知。

打都唔還手

有冇搞撚錯丫香港人

屌on9架

打正興起真係群秋...
youtube 大把

唔好柒呀

香港人去打波有體育精神有道德係大陸狗冇體育精神香港人唔可以同佢哋同流合污請大家緊記 如果覺得佢哋係唔夠抽還手請你自己諗下如果你還手你只係同大陸人一樣 諗下自己道德問題香港人比較高尚大陸人全部都係冇道德

一軟唔好俾果班垃圾放出黎呀
支那国想降溫呀拿 我地就要佢升溫

天滅支共

如果開拖係正常 咁港隊應該還拖

俾人打都唔還手? 你痴撚左線?

有啲咁嘅事？我一直以為打交先係冰球比賽開始，前面果啲其實係熱身添

你打段野出黎自己羞唔羞恥？
死全家啦左膠

梁振英係千古罪人

打交都講禮儀
拳頭交點到即止咪算係咁囉, 港豬真係港豬

冰球唔打交就唔算係冰球
香港後生仔要識得企起嚟反抗啊

酸揚

中國體育
拎左世界杯未
全部藍尿人

Diu

義和團

要起底

好多都係
NHL 場場都打交咁制（1 vs 1 多）
即使國際賽有時都會係咁（不過唔清楚亞洲）
起碼一半人入去都係睇打交

你垃圾都不如，死賤畜

根本就應該還拖
死都要和理非

only 1on1

冰球攞正牌打人都唔還拖？啲中國撚樣唔會同你講君子精神架屌

咁打不還手又真係垃圾嘅

北美地區肯定係

好多人屌佢地唔還手
但係有冇諗過佢地還手要係支那坐幾多碌
呢排支那咁憎香港人，係上面比位佢入實搞到班後生仔雞毛鴨血

屌
咁撚樣都得？

發現5毛一隻 祝你全家都去大灣區享受畜生養成系統

隻揪only

咪on9啦，得NHL先可以打
仲要1對1同除手套
有人訓低要即停
你就咪撚炒車啦

一人一信去IIHF制裁班中國豬

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

有冇得幫深圳隊參軍?

催淚彈海綿彈唔散就 尊重前線

依家唔還手就 港豬

你班友d雙重標準smooth到

仆佢個街

成撚日道德 你仲未分清楚公德同私德
你唔還手 覺得自己好撚高尚 呢啲叫私德
丟撚晒香港人嘅架就真係冇公德啦

1.
唔好話ice hockey容許打交，
唔同地方都有唔同規則，
香港唔比打，nhl比打。

2.
條片係幾個圍住黎打但裁判無做野，
Nhl如果出現幾個打一個裁判都會停。

何解打人果啲唔係垃圾，比人打先係？

我5你老母毛咩
P牌仔屈我五毛

你試下IIHF賽事咁打，停硬賽

一人一信推到IIHF制裁班中國豬

on9

體育精神被踐踏？

要除手套打

canada , russia 都有人係群打...

唔識還手

呢班大6系 下次夠薑落香港實收鳩佢地皮

對等裝備都可以「被毆打」的話，除左抵撚死之外，我只可以講溫柔係我地最大的武器

咁最後比賽邊隊贏

屌做乜唔還手
被賤種打傷左都打唔到落去

冰球定冰曲呀？搞清楚好喎

比人打唔係垃圾 比人打而唔還手嘅先係垃圾
我唔同意香港人要繼續拎道德水平黎打飛機 事實就係我地必須要殘忍 要勇武先可以收到敵人皮

事件：「昨晚北京有一場國際冰上曲棍球曲棍球賽，中國隊對香港隊，香港隊領先到11比2的時候，中國隊用曲棍球棍圍毆香港球員」

事發時間：7月31日晚上約21:00

地點：北京世紀星冰球場

一班連冰球點玩都唔止係度屌
不嬲都有得打交架啦清

拿講事實, ice hockey呢個運動係比打架, 不過就要係比賽暫停, 然後全場睇兩個球員隻抽打夠佢, 邊個比人打到仆街都冇得投訴, 打完就繼續比賽
我唔明既係點解會變左圍毆球證都唔停, 同埋屌你老母, 其他香港人呢?!冇人幫拖既?點解條片入面我見大陸仔多過香港人咁多

咁就要睇後果啦，有D隊玩群揪之後有部分隊員要被驅逐出場
利申：以前有玩過

咁港隊多左出黎個條友去左邊

屌

垃圾

Cls 支國人

推上國際！

強國素質

佢地套gear 幾受得力咁

真係港豬黎
打多兩拳啦屌你老母

睇下最鍾意譴責暴力果班愛國人士出唔出黎譴責先

你講乜呀

爆晒缸。。。。 屌唔好柒啦，你唔還手ja

絕對唔係立亂就開拖 有興趣可以睇我之前既comments
我亦好樂意慢慢解釋
或者你可以上網自己睇rulebook
另外我夠可以話點解足球籃球插水博犯規會係常態
我點解唔去睇跳水
人地運動100年規舉係咁樣都唔見人地覺得有問題
如果你覺得ice hockey只係打人既生番（早幾十年的確係）
我建議你睇返足球果d就算 各有各好睇
講返正題呢次就目前影片睇的確係大陸狗圍打人 referee好垃圾好垃圾
我係香港隊既話絕對會上訴 呢次根本就係一個笑話

未知是否雙方同意才開打個腦坐撚住左？

可以2打1?

死支那種 好撚好打？
約我 同我打 簽生死狀

Bandy同ice hockey係唔同架傻9

一睇呢啲就好嬲
廢事睇

睇youtube 先la 屌

發洩下啫 辛苦哂代表隊

三毛多到呢

香港隊人肉沙包
比我係支那隊都大大力砌落去啦

1v1仲要除手套呀
邊個叫你全場大戰呀
睇多幾年nhl先出聲啦

唔可以
NHL咁做會罰
IIHF咁做係一定停賽

一人一信推到IIHF制裁班中國豬

可以打交但圍毆正唔正常

寫啦, 但大把地方都打啦, NHL影響力傳到全世界
UK歐洲大鬼把啦

波台手足話齋「明黑鳩你 咁點？」

大陸狗係咪唔識體育精神

傻9表示兩樣都唔識，淨係識睇wiki話冰球即係冰上曲棍球，有錯隨便插

成班生蕃！

你都唔知啦 衝出嚟柒

推呀

雖然冰球打交好常見

但係都係畀人犯規唔Gur先打

屌你老味輸波打人正垃圾

支那人應該死

大陸人係冇體育精神
但 比起尊嚴 體育精神真係咁重要咩？
我見到嘅係成班港隊做人肉沙包

好撚嬲

唔係所有冰上曲棍球都可以打交

得nhl打得

而且係要隻秋隻

其他國家聯賽打係因為唔係直接受IIHF管，好似NHL咁
國家隊賽事9成都係IIHF賽事
而家係咪因為件事經常發生就等如香港人抵死？連登仔都幾好笑，咩都唔識又衝出黎笑班細路，佢地係運動員，覺得sportsmanship重要啲唔得？佢地嗰刻突然panic唔知點算好又唔得？佢地驚還手連香港都返唔到又唔得？

就算有rules都係隻抽唔係群毆啦，睇完google又要衝哂出黎

屌你

屌 一定又冇左件事

屌你老味 唔通街場打輸波 完場就搵人圍鳩人地咩
點講都唔通啦

你話比賽緊 做小動作陰你 你打鳩佢就話啫
技不如人 輸波打人 點都唔撚正常啦

冇還手就係垃圾？on9

比班支那狗踩到上心口

比人踩到上心口都仲要繼續忍辱都唔係垃圾？

google完啦，bandy 係冰曲，ice hockey 係冰球嘛，多謝指出，不過如果唔識就係傻9，咁應該個個都係傻9

唔識還手?
如果你係藍絲.我真係祝福你咯.....

???

屌 推

仆街

少林足球 ?

絕對支持國際戰線 沒有歐盟和北美 香港獨力難支
反宣傳可加劇國內抗爭運動 一千磅的中共壓落一位香港年輕人 急需分擔壓力

同胞

冇還手咁乖一定係英雄

係邊度比賽？

因為冰球係可以打交

同你老母胞 班支那狗永遠唔係我朋友 更唔會係我同胞

總之呢件事係一定有問題
唔洗再spin去話外國好正常
而家要做嘅係點樣制裁班豬
唔係屌班細路唔還手
正如721元朗咁，講就叻，係現場傻人打無人可以保證自己可以/會還手
而還唔還手都唔係重點

佢地冇質素佢地既事 如果香港運動員還手傳媒點睇
有時唔使用拳頭還手架 太低水準

狗改不了食屎
5/8 罷工

我看到有人又要捐贈器官了

中國問題需要中國手段

基本上支那係憎曬強過佢地嘅民族

russia 打撚到team fight ga.

起來，不願做奴隸的人們

原來係咁

推 禁止支那出賽啦

冇錯 支那狗冇質素的確係支那狗嘅事
問題係而家港隊係反映到香港人嘅一個問題
就係太熱愛和平 對道德要求過高
運動又好 抗爭又好 到底我地係要贏定係要贏盡掌聲？

細路打緊NHL定Pro hockey?

教練冇講過D潛規則佢地知?

屌你真係有team fight, 10打10, 當然係堅嬲打，爆晒缸，你唔還手就on999

做乜唔還手

Diu 咩事啊

唔識呢個乜撚比賽嘅規則
但係可以打都好，點都唔會係2打1啦？

班撚樣一國一國咁吠，輸波就打人，真係一個國家嘅人咩，我地反中佢地排港，屎同尿要溝埋一齊

唔好再拎NHL出黎柒啦好無

林奠出黎譴責暴力未
定係支國球員又係採取左合理既武力呢
香港冰球暴徒代表隊 衝擊支國球門

睇啦屌， 唔通報警械鬥咩, 打撚完就算ga

Ching可以2打1？

可唔可以拎對鞋嘅冰刀割佢地喉屌你老母成班畜牲未開發咁

中国人去廁所唔洗手

仲話鬥毆非常常見 係咪ON9

香港隊領先中國11比2，之後中國隊打人
垃撚圾

睇啦屌 唔好嘈

應該可以還手喎冰曲

比人打到仆街呀
嬴道德有撚用呀

睇左先嘈啦屌， 個個坐10 年暴動咩

其實覺得中國人不嬲好撚低質既人種
上次果個咩孫陽第一，都走去串9第二個英國人
成條片見到勁撚小學雞

你喺運動場上還手唔係岀一口氣 係弱智 同支那人一樣 唔尊重比賽場合
而家我地要對準政權 對準濫權嘅人
唔係叫你比人恰都唔還手 喺比賽還手對而家有幫助
冇錯嗰刻你係爽 但諗真啲係變左一班群毆既傻仔

點忍呀
佢哋忍到，但我忍唔到囉

生蕃

到底還手弱智左係邊

真係狗改不了吃屎

輸打贏要。

總之呢件事係一定有問題
唔洗再spin去話外國好正常
而家要做嘅係點樣制裁班豬
唔係屌班細路唔還手
正如721元朗咁，講就叻，係現場俾人打無人可以保證自己可以/會還手
而還唔還手都唔係重點

香港人真係好淋善

搵人推上國際新聞叫外國運動員小心D

真係好撚on9
應該攬撚埋道德同光環落棺材啦

洗撚 外國運動員還手打到班支那狗仆街啦

臭坑出臭草

居然唔還手，香港人真係好高汁

真正東亞病夫

唔愛國既rap都ban撚晒啦

生番

根本係
自卑到自大

咪住先，會唔會係賽前計劃好架，唔係一陣又炒車

香港人要忍到幾時。。。東亞懦夫

主辦方係邊個

可以打交都有個譜既其實
唔係既話我放5個大隻佬落場打撚到對面仆街慢慢入波就得啦
Connor mcdavid Johnny gaudraue Nikita kucherov, Patrick Kane, Elias pettersson 呢d hockey all star全部都係世界級球員但係都唔會打交請問又是咪垃圾
唔好以為講一句可以打交就代表可以無差別咁打人
其他人可能唔了解hockey 但係我係一清二楚
一日我睇住個po你地都唔好諗住呃撚到人

你話點撚樣認同你呢個垃圾國家至得

咁撚樣都唔還手，點撚解啊！
比賽仲要兩邊人數一樣㗎啦已經

畫面唔靚呀呀

中國人特性

一對一無問題

圍毆人

連最基本既體育精神都冇

屌你老母死大陸喱

On9 成班唔還手 弱

對支那文明既結果

起佢地底再幫佢地參軍啦

中港縮影

大陸人改去打泰拳啦 全世界都知大陸人那西！唔怪得我地香港人唔認做中國人！
中國佬又唔用腦諗下

吊

真係一啲禮貌都冇

我無野講

圍毆人 威啦威啦
咩人咩質素

文宣組又有話題啦

屌你老母一定要捉曬啲支那畜全家去活埋

正視聽

垃圾蝗真係畜生黎

推，出面都幫推吓，趕公司準備罷工，呢幾日靠你哋做文宣

屌你老母大陸哩真係大陸哩
冇文化冇體育精神
野獸咁撚樣 好心就唔好出黎獻醜啦

佢地當時比賽既地方係大陸?
如果係大陸,點敢還手呀,到時以後唔洗離境

倒不如…

我都幾肯定香港打開但唔係咁圍毆法

有無人幫班豬參軍？

冰球好似真係比打交

但人地唔還手都狂打就無觀賞性又ON9

香港人唔好返大陸了。
等番d中國香港人返。
人同狗打實比狗咬

有無人話到俾我知係咩機構主辦呢次賽事
有無全個賽事既video可以pm俾我睇？
之前港隊對支隊又有無任何既過節？
我希望竹作為一個熱愛香港同ice hockey既人
可以出一分力向大眾解釋一下發生咩事
希望手上有資料既人幫幫忙
感激不盡

Cls

如果係NHL, 佢地禁撚左賽加罰撚左幾十萬啦！全冇體育精神！

支畜下賤生物，不能稱為人

支那人冇一個係無辜

呢次好似係北京隊，即係唔同人？

又老屈

香港人最唔應該妄自菲薄
唔好睇小自己

想問下隊垃圾蝗蟲隊最黎有無咩懲罰？取消資格？

香港人係咪真係咁好蝦？
支那人全部落地獄！

推到共產黨滅亡

佢地大6仔咁勇武唔可以浪費，應該要捐器官同參官啦😂

响體育場上最能顯示到共產黨統治下嘅中國人人格有幾咁不知所謂
自大、出茅招、贏咗之後不可一世、無體育精神
放諸其他情況都適用

支那人根本無素質

港豬子女未來嘅下場

根撚本就係，奴性太重太乖。
而家D黑警都冇皇法，單方面守法律，唔輸就奇啦

香港人就係輸在太有道德+守法包袱

可以合法打交呢種運動本身就好on9

劣根性 如魯迅成百年前講既都啱

任打架喎

依條片可以send比啲「我不理政治」、「返大灣區發展機遇處處」、「我是中國人」嘅人。

表面上大陸人會話「大家都係中國人」，但實際上佢地根本無當過你係自己人。
根本好多大陸人恨不得打死你，返上去發展根本唔會有咩機遇。
連林鄭個仔都辭咗職無做小米啦。

同埋你唔理政治唔代表政治唔會找上你，大陸人睇你唔順眼就可以打人。

on9贏緊點會開片打用下腦啦支那人

錯手負皮
Sor

光纖心又要輸唔起

禁止佢地打任何比賽啦
好多運動類別 有對打嘅運動佢地都係充滿打交鏡頭
游水個紫尿孫 唔係對打都好似想打人咁
CBA 同 中超 唔洗講
好多都打交出哂名
生番嚟嘅成班

好仆街 仲要追頭打

垃圾支那人野蠻零文明既生物

你識請你講下我有咩問題

我只係回應佢嗰句“雙方同意嘅打交”因爲事實上係有得打交

要怪就怪自己弱雞雛

器官捐贈please

係我無睇清 我道歉

拍片道歉

其實比咗我都無膽還手
始終人地地頭，係支那有咩事比人消失咗就係咁先
但如果佢地係香港場都比人咁打就

呢班爛仔原來其是都打開。 其他隊都打，真係仆街兼廢柴！

中國冰球協會回應事件是「比賽中的衝撞」，非「毆打事件」DLLM

共狗國家不意外

香港人真係傻，是要反抗就反抗

伙越怕，匪賊就越打

屌 縮龜比人禁著打

問題係做少少野最低武力去保護隊友都冇呀

諗起酸楊

大佬，人哋wiki都寫毆鬥係因為對手冇道德先人會出手
你依家班強国人係輸打贏要，邊可以擺埋一齊嚟講

乜野係體育精神同尊重？
支那世界只有贏同輸

好後悔當年小學嗰陣撞著北京奧運，好愛國，諗起都想嘔啊屌

好撚嬲啊

幾個圍一個仲係慣例？

我其實都唔多清楚，唔熟冰球

好嬲！

符合國情
支那人係咁上下

中國人打中國人

請廣傳國際（Twitter)

屌, 而家日日都香港人打香港人添啦

有人話有個俾人打到要入院照腦，你話應該點做呢

CLS 生番咪就係哩啲

個個大陸仔嘅名都寫曬係件衫度，巴打們幫佢地填表參軍送去邊境地區喇！順便填埋器官捐贈啊！

佢哋啲同胞好似開始做嘢

講緊起底組

有人名？有冇人幫條大陸友器官捐贈？

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

外國係除手套空手1on1架喎
點解比班生番咁打

今天是我們在全中國第二屆青年運動會甲組賽事的最後一埸賽事；現巳圓滿結束！我們這埸比賽以五比四勝出。
香港隊在這比賽中以三勝二負的成績得第五名。
我們感謝所有人對香港冰球協會，香港冰球運動員的支持！
在昨天的第四場比賽中，確實有不愉快事件發生。經過中國冰球協會積極認真處理；事件已經得到解決。他們取消了深圳隊的三名犯規球員一年參加冰球比賽的資格。更保証以後不會有這些事情會再發生。
我們感謝中國冰球協會的迅速認真處理方法！我們對以後两地冰球發展和交流充滿信心！謝謝各位關心！

from Hong Kong Ice hockey Association Facebook
两
屌你老母奶共狗 取消一年參加冰球比賽的資格係咪代表下年同一班人再打過?

好驚有一日會冇左香港隊，要我地合併入省隊
香港運動員唔可以再代表香港出戰國際賽

支那人好暴力

班廢老 又扮睇唔到

大陸狗又發咩神經！

打撚死佢哋

記得再有啲咁嘅比賽記得帶定啲番茄雞蛋
屌你老尾打香港人
見佢哋郁手就掉鳩佢

dklm 睇慣左黑警打市民 突然覺得呢d幾可愛

斬撚哂佢地手手足足
等佢哋變做人蟲咁返去佢哋嘅垃圾祖國

當拍小強咁拍

點解唔還拖？

你見足球其他國家都好怕同支那隊踢friendly

你班垃圾大陸運動員死撚左佢啦

11比2都打得出

唔好做人啦

浪費地球資源

死垃圾

佢班垃圾仲夠膽落嚟

輸唔起嘅蟈已經不是第一日先知道

你個名

搵槍手射斷佢地手腳ok

係咩

就係要講

大陸運動員全部係垃圾

可以都唔會返大陸啦